{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044687",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 라임호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計15の客室で構成されています。 近くには釜山2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅が位置しています。 部屋の中ではネットフリックスとユーチューブを無制限に視聴でき、大型スマートテレビでディズニーとティービングも視聴できます。 毎日客室は消毒と防疫が行われ、金綿が存在し、喫煙時には退室措置が行われます。 また、宿泊施設内では超高速Wi-Fiが利用でき、入室の際には身分証明書を持参する必要があります。 予約者本人でない場合、利用が不可能であり、週末や祝日、オンシーズンには料金が変動します。 ノーショーによる不利益を避けるため、翌日午前2時以降は入室、キャンセル、払い戻しが困難です。 宿泊施設内の財物破損または毀損が発生した場合は損害賠償をしなければなりません。 追加料金は人数超過時、退室時間超過時、そして連泊時に発生し、平日と週末、祝日によって価格が異なります。 宿泊および連泊費用は週末と祝日前後には変動することがあります。 訪問者のレビューによると、この宿は西面の位置にあって便利にアクセスできる位置にあります。 客室は清潔で、周辺にホテル式寝具やデパートがあって便利です。 ただ、スタンダードルームのトイレはとても狭い方なので戸惑うかもしれませんが、毎日タオルやミネラルウォーターを満たしてくれる親切なサービスでコスパの高い宿です。 部屋はきれいですが、防音はよくなく、部屋とトイレの大きさが予想より小さいです。 また、サービスには不満があり、布団に物が付いていて不安な経験をしました。 しかし、位置と施設自体は良かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計15の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "部屋の中で何が視聴できますか？",
            "answer": "部屋の中ではネットフリックスとユーチューブを無制限に視聴でき、大型スマートテレビでディズニーとティービングも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような措置が行われていますか？",
            "answer": "毎日客室は消毒と防疫が行われ、金綿が存在し、喫煙時には退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では何が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設内では超高速Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約者本人でない場合は利用できますか？",
            "answer": "予約者本人でない場合、利用が不可能であります。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日、オンシーズンにはどうなりますか？",
            "answer": "週末や祝日、オンシーズンには料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "ノーショーによる不利益を避けるためには何をすればいいですか？",
            "answer": "ノーショーによる不利益を避けるため、翌日午前2時以降は入室、キャンセル、払い戻しが困難です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で財物破損または毀損が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊施設内で財物破損または毀損が発生した場合は損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は人数超過時、退室時間超過時、そして連泊時に発生し、平日と週末、祝日によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "宿泊および連泊費用は変動しますか？",
            "answer": "宿泊および連泊費用は週末と祝日前後には変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は西面の位置にあり、便利にアクセスできる位置にあります。客室は清潔で、周辺にホテル式寝具やデパートがあって便利です。"
        },
        {
            "question": "部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋はきれいですが、防音はよくなく、部屋とトイレの大きさが予想より小さいです。"
        },
        {
            "question": "サービスについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "また、サービスには不満があり、布団に物が付いていて不安な経験をしました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコスパが高いですか？",
            "answer": "ただ、スタンダードルームのトイレはとても狭い方なので戸惑うかもしれませんが、毎日タオルやミネラルウォーターを満たしてくれる親切なサービスでコスパの高い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 710
    }
}